出個街周圍都係臭狐味

污染環境

因為你身上發出㗎嘛屌

冇其實你個人內分泌唔好，係唔健康的特徵。

預左你會咁答 止左汗

去check check先

一定係班佔中發出臭味